{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_029241",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201724",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "해동막국수"
    },
    "text": "解凍マッククス (해동막국수)\\n\n江原道江陵市浦南洞1096-9\\n\n韓国料理 - 麺専門 , 11:00 ~ 20:30Break time 15:00∼17:00 , 年中無休 , 30席/部屋:部屋なし団体席可能 , 「海東マッククス」はマッククスと冷麺がおいしいところとして有名だ。 ここでは外観がきれいで、内部は親しみやすい雰囲気を持っている。 「海東マッククス」の代表メニューは醤油だしに100%カレイで作った刺身の和え物である。 この刺身の和え物は、ゆで肉をしっかりと煮て食感を考慮して作られ、広く愛されている。 マッククスが代表メニューだが、冷麺もおいしいので一度は食べてみることをおすすめする。 もし冷たいマッククスと冷麺が思い浮かんだら江陵に位置する「海東マッククス」を訪問してみるのも良いだろう。",
    "QA": [
        {
            "question": "江陵市浦南洞1096-9の場所はどこですか？",
            "answer": "江陵市浦南洞1096-9は、江原道江陵市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "海東マッククスの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "海東マッククスの営業時間は11:00から20:30までです。ただし、15:00から17:00までは休憩時間となっています。"
        },
        {
            "question": "海東マッククスは何を提供していますか？",
            "answer": "海東マッククスは麺専門の韓国料理を提供しています。代表的なメニューにはマッククスと冷麺があります。"
        },
        {
            "question": "海東マッククスの特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "海東マッククスの代表メニューは醤油だしに100%カレイで作った刺身の和え物です。ゆで肉をしっかりと煮て食感を考慮して作られ、広く愛されています。"
        },
        {
            "question": "海東マッククスは何席ありますか？",
            "answer": "海東マッククスには30席あります。また、部屋はありませんが、団体席の利用も可能です。"
        },
        {
            "question": "海東マッククスは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "海東マッククスは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "海東マッククスの外観はどんな感じですか？",
            "answer": "海東マッククスの外観はきれいです。"
        },
        {
            "question": "海東マッククスの内部の雰囲気はどうですか？",
            "answer": "海東マッククスの内部は親しみやすい雰囲気を持っています。"
        },
        {
            "question": "海東マッククスのメニューでおすすめは何ですか？",
            "answer": "海東マッククスのおすすめはマッククスと冷麺です。特に冷麺はとても美味しいですので、一度試してみることをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "海東マッククスを訪れる場合、どのように行けばいいですか？",
            "answer": "海東マッククスは江陵に位置していますので、江陵へ行き、浦南洞1096-9に向かえば到着します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 470
    }
}